有冇人唔見狗 港怡醫院附近

啡色唐狗
兩呎半長
無狗帶

開寵物台好啲

做咩呢排成日有人唔見狗？